做緊第三者，你問我答

你老母俾野豬屌

屌你老母 幾時死？

垃圾

點解要做人第三者 搞破人地感情？
你良心過意得去？
覺唔覺得自己好仆街？